{
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Home": "홈페이지",
  "CREATE NEW WALLET": "새 지갑 추가",
  "RECOVER EXISTING WALLET": "기존 지갑 복구",
  "Write down the words below in order and keep them private and secure You won't be able to restore your wallet or recover your funds if you lose them": "아래에 있는 단어들을 순서대로 기록하고 노출되지 않도록 주의하세요. 이 정보를 분실하면 지갑을 복구하거나 자금을 회수할 수 없습니다.",
  "I REMEMBER AND WANT TO CONFIRM": "확인 절차 진행",
  "Confirm the words in correct order": "단어를 올바른 순서대로 선택하세요",
  "word": "단어",
  "words": "단어",
  "CONFIRM": "확인",
  "Input the 12 words to recover existing wallet": "기존 지갑을 복구하기 위해 12개의 단어를 입력하세요",
  "Error": "오류",
  "Cannot set the pin code right now Your application is not protected Please try to set pin code again in Account Settings": "지금은 핀 코드를 설정할 수 없습니다. 애플리케이션이 보호되지 않았습니다. 계정 설정에서 핀 코드를 다시 설정하세요.",
  "Maximum attempts reached": "최대 시도 횟수 제한에 도달했습니다",
  "To protect your information, access has been locked for {0} minutes Come back later and try again": "정보를 보호하기 위해 {0} 분 동안 접속이 제한됩니다.\n나중에 다시 시도해 주세요.",
  "Quit": "종료",
  "Enter PIN": "PIN 입력",
  "to keep your wallet secure": "지갑을 안전하게 관리하기 위해 필요합니다",
  "Confirm your PIN": "PIN 재입력",
  "Your entries did not match": "항목이 일치하지 않습니다",
  "Please try again": "다시 시도해 주세요",
  "Your PIN is set": "PIN 이 설정되었습니다",
  "to unlock your wallet": "지갑의 잠금을 해제하기 위해 필요합니다",
  "Incorrect PIN": "잘못된 PIN 입니다 ",
  "Correct PIN": "올바른 PIN 입니다",
  "Scan your fingerprint": "지문을 인식해 주세요",
  "Scan your face": "얼굴을 인식해 주세요",
  "Scan your fingerprint or face": "지문 또는 얼굴을 인식해 주세요",
  "Fingerprint does not match": "등록된 지문과 일치하지 않습니다",
  "Face does not match": "등록된 얼굴과 일치하지 않습니다",
  "Fingerprint or Face does not match": "등록된 지문 또는 얼굴과 일치하지 않습니다",
  "Scan completed": "인식이 완료되었습니다",
  "RECEIVE": "받기",
  "SEND": "보내기",
  "RATES": "환율",
  "STORE": "스토어",
  "EARN": "적립하기",
  "REFERRAL": "추천인",
  "NOTIFICATION": "알림",
  "GAMES": "게임",
  "MERCHANTS": "판매자",
  "BUY REWARDS": "보상 구매",
  "DEPOSIT": "예금",
  "EXCHANGE": "교환",
  "Ruby": "루비",
  "Reward": "보상",
  "Wallet": "지갑",
  "Member": "회원",
  "History": "기록",
  "Exchange": "교환",
  "Mall": "쇼핑몰",
  "Profile": "프로필",
  "Recipient's Address or ID": "받는 사람의 주소 또는 ID",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Scan": "스캔하기",
  "Amount": "금액",
  "Max": "최대",
  "Description": "내용",
  "CANCEL": "취소",
  "SHARE": "공유",
  "COPY": "복사",
  "Scan me": "QR 코드를 스캔하세요",
  "Your current lock period will be expired in": "잠금 해제까지 남은 기간입니다",
  "Please note the Rewards will be locked during the selected period Once locked, you cannot undo your decision": "보상은 선택된 기간 동안 잠깁니다. 잠긴 후에는 취소할 수 없습니다.",
  "day": "일",
  "days": "일",
  "Select a period to lock": "잠금 기간을 선택하세요",
  "Please note you must have ETH to perform this action": "이 작업을 수행하려면 ETH가 있어야 합니다.",
  "Select an amount to buy": "구매할 금액을 선택하세요",
  "Select wallet to deposit": "예금할 지갑을 선택하세요",
  "RUBY": "루비",
  "ETHEREUM": "이더리움",
  "Credit Card": "신용카드",
  "Ethereum": "이더리움",
  "Choose an amount ({0}) to deposit": "예금하기 위해 원하시는 금액 ({0}) 을 선택하세요",
  "Select payment method": "결제 방법을 선택하세요",
  "Card Number": "카드 번호",
  "Expiry Date": "만료일",
  "CVC": "CVC",
  "I agree to Terms and Conditions": "이용 약관에 동의합니다",
  "A credit card fee of 4% will be deducted from your account balance": "신용카드 수수료 4%는 계정 잔액에서 차감됩니다.",
  "ETH Amount": "ETH 금액 지불",
  "Send to": "받는 주소",
  "Please wait for transaction": "처리 중입니다",
  "Choose a game": "게임을 선택하세요",
  "LEADERBOARDS": "순위표",
  "Ready in": "준비 완료까지",
  "You can participate with as many times as you want You will pick a random number every time The prize will be shared among the winners At the time we pick the winning number randomly, you will see the result on this screen": "이 게임은 여러 번 참여 가능합니다.  ‘나의 번호’에 랜덤으로 번호를 입력하고 참여하기 버튼을 누르면 랜덤으로 선정된 당첨 상품과 번호가 화면에 표시됩니다.",
  "Next draw will be at": "다음 추첨 시간은",
  "on": ", ",
  "Your number": "나의 번호",
  "Pick randomly": "랜덤으로 선택",
  "I agree to Terms and Conditions of Gaming": "게임 이용 약관에 동의합니다",
  "PARTICIPATE": "참여하기",
  "You will cost {0} Rewards for each participation": "참여할 때마다 보상 {0} 이 차감됩니다.",
  "You already participate with {0} numbers": "숫자 {0}개로 이미 참여했습니다.",
  "Congratulations": "축하합니다!",
  "You have won the lucky draw with number {0}": "{0} 번으로 행운의 추첨에 당첨되었습니다.",
  "Your prize will be credited into your Account Balance automatically": "상품은 계정에 자동으로 적립됩니다.",
  "Pick your numbers (touch each dice to change)": "숫자를 선택하세요 (주사위를 터치하면 숫자를 변경할 수 있습니다)",
  "PLAY": "게임하기",
  "WINNER": "우승자",
  "Select date": "날짜를 선택하세요",
  "My current referral rewards": "추천인 보상",
  "My network": "나의 네트워크",
  "Me": "나",
  "Level 1": "레벨 1",
  "Level 2": "레벨 2",
  "INVITE FRIENDS": "친구 초대",
  "Filter": "필터",
  "Select base currency": "기준 통화를 선택하세요",
  "ALL": "전체",
  "SPECIAL FORMAT": "특별 ID",
  "MEMBERSHIP": "회원",
  "BUY": "구매",
  "Search": "검색",
  "INFORMATION": "정보",
  "LOCATION": "위치",
  "REVIEW": "후기",
  "Get direction": "길 찾기",
  "review": "후기",
  "reviews": "후기",
  "Your review": "나의 후기",
  "Title": "제목",
  "Content": "내용",
  "SUBMIT REVIEW": "후기 제출",
  "SELL": "판매",
  "I want to exchange": "저는 교환하고 싶습니다",
  "Advertiser": "광고주",
  "Limits": "제한",
  "Price": "가격",
  "Detail": "상세 정보",
  "HISTORY": "기록",
  "REWARD": "보상",
  "REWARDS": "보상",
  "Deposit": "예금",
  "Daily earn": "일일 수입",
  "Buy Reward": "보상 구매",
  "Pay to merchant {0}": "판매자에게 {0} 지불합니다",
  "PROFILE": "프로필",
  "BASIC": "기본",
  "MERCHANT": "판매자",
  "SETTINGS": "설정",
  "You can provide personal information for other people to recognize you We only show your information if you accept a request from other in OTC Exchange, or if you set it as public": "나의 개인 정보를 제공하여 다른 회원이 나를 인식하도록 할 수 있습니다. 나의 정보는 OTC Exchange에서 다른 회원의 요청을 수락하거나 공개로 설정한 경우에만 표시됩니다.",
  "Your full name": "이름",
  "Your email": "이메일",
  "Your rating": "평가",
  "Availability": "가용성",
  "Private": "비공개",
  "Shared": "공용",
  "Public": "공개",
  "You do not register as a merchant yet If you want to sell items through Ruby eco-system, you need to apply to become a merchant Please click on below button and do as guided": "루비 거래소를 통해 상품을 판매하려면 판매자로 등록해야 합니다. 아래 버튼을 클릭하고 안내에 따라 진행하세요.",
  "APPLY MERCHANT": "판매자로 등록",
  "Please fill in the information so that buyers can find you on Ruby eco-system": "구매자들이 루비 생태계에서 회원님을 찾을 수 있도록 정보를 입력하세요.",
  "Vendor name": "판매자 이름",
  "Address": "주소",
  "Country": "국가",
  "Pin on map": "지도 표시",
  "Contact number": "연락처 ",
  "Service": "서비스",
  "Category": "분류",
  "Select category": "분류 선택",
  "Images": "이미지",
  "Select image": "이미지 선택",
  "SAVE": "저장",
  "Your wallet address": "지갑 주소",
  "Language": "언어",
  "Select language": "언어 선택",
  "English": "English",
  "Vietnamese": "Tiếng Việt",
  "Chinese": "中文",
  "Korean": "한국어",
  "Japanese": "日本語",
  "Currency": "통화",
  "Select currency": "통화 선택",
  "Theme": "테마",
  "Select theme": "테마 선택",
  "Light color": "라이트",
  "Dark color": "다크",
  "Light simple": "라이트 심플",
  "Dark simple": "다크 심플",
  "Read All": "모두 읽기",
  "MALL": "쇼핑몰",
  "Coming soon": "준비 중입니다",
  "Input your referral ID to get bonus from your network You may scan QR code to retrieve referral ID also": "추천인 ID를 입력하고 나의 네트워크에서 보너스를 받으세요. QR 코드를 스캔하여 추천인  ID도 검색할 수 있습니다.",
  "Your Referral ID": "추천인 ID",
  "Network connection error": "네트워크 연결 오류",
  "Application needs Internet connection to work Please check your Internet and try again": "참고 장치의 인터넷 연결을 확인한 후 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Word phrases are not correct": "단어 문구가 올바르지 않습니다. 확인해주십시오.",
  "Cannot create crypto wallet right now Please try again after a moment": "지금 암호 지갑을 만들 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Cannot complete wallet creation right now Please try again after a moment": "지금 지갑 만들기를 완료 할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오",
  "Cannot complete wallet restoration right now Please try again after a moment": "지금 지갑 복원을 완료 할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Input the Referral ID": "추천 ID 입력",
  "You must approve CAMERA permission to allow application to scan QR code": "QR 코드를 스캔 할 수 있도록 CAMERA의 허가를 승인하십시오.",
  "You must input the Recipient's Address or ID": "수취인의 주소 또는 ID를 입력하십시오.",
  "You must input the Amount to send": "보낼 금액을 입력하십시오.",
  "You must input the valid Recipient's Address or existing ID": "유효한 수신자 주소 또는 기존 ID를 입력하십시오.",
  "You must input the valid Amount": "유효한 금액을 입력하십시오.",
  "Insufficient balance to send": "보낼 균형이 부족합니다.",
  "Transaction Hash": "트랜잭션 해시",
  "Confirmation": "확인",
  "Please wait for confirmation": "확인을 기다려주십시오...",
  "Send completed!": "보내기가 완료되었습니다!",
  "Transaction detail": "거래 세부 정보",
  "Name this address for quickly access": "이 주소의 이름을 지정하여 빠르게 액세스하십시오.",
  "Name": "이름",
  "User ID": "사용자 ID",
  "Wallet address": "월렛 주소",
  "optional": "선택 과목",
  "Complete": "완전한",
  "Close": "닫다",
  "Remove": "풀다",
  "Send failed!!!": "보내기 실패!!!",
  "Copied!": "복사 한!",
  "Your wallet address is copied to clipboard successfully": "지갑 주소가 클립 보드에 성공적으로 복사됩니다.",
  "This is my wallet address": "내 지갑 주소 야.",
  "Your current selected lock period": "현재 선택한 잠금 기간",
  "Input amount to lock": "잠글 입력량",
  "Confirm!": "확인 된!",
  "There is no option available now": "현재 사용할 수있는 옵션이 없습니다.",
  "Wait for processing": "처리 대기 중...",
  "You need to login to proceed": "계속하려면 로그인해야합니다.",
  "You already have locked a period": "이미 기간을 잠갔습니다.",
  "Success": "결과",
  "Every send will get a rebate of {0} as rewards Eg USD 10 sent will get rewards of {1}": "모든 전송은 보상으로 {0}의 환불을받습니다. 예 : USD 10은 {1}의 보상을 받게됩니다.",
  "Cannot load proper settings to proceed Please restart application and try again": "진행할 적절한 설정을로드 할 수 없습니다. 응용 프로그램을 다시 시작한 후 다시 시도하십시오.",
  "Do you really want to buy {0} Reward with {1} Ruby?": "{1} Ruby로 {0} 보상을 사고 싶습니까?",
  "Failed to register you with our system Please close application and try again after a moment or contact our staff for support": "시스템에 연결하지 못했습니다. 신청서를 닫고 나중에 다시 시도하십시오. 저희 직원에게 지원을 요청할 수 있습니다.",
  "OK": "승인",
  "Scan QR code": "QR 코드 스캔",
  "Do you really want to buy {0} Ruby with {1} Eth?": "{1} Eth와 (과) Ruby를 정말 사고 싶습니까?",
  "OTC REQUEST": "무역 루비",
  "Skip this step": "이 단계를 건너 뛰",
  "You cannot send to yourself": "자신에게 보낼 수 없습니다.",
  "Please wait for sending": "지금 보냅니다. 기다려주십시오.",
  "You must select an option to Buy Reward": "보상 구매 옵션을 선택해야합니다.",
  "Buy": "사다",
  "Insufficient gas to send You need at least {0} ETH as gas to send": "보내려면 최소한 {0} ETH가 필요합니다.",
  "Join Ruby ecosystem now with iPayNow Ruby mobile app": "iPayNow Ruby 모바일 앱을 통해 Ruby 에코 시스템에 합류하십시오.",
  "You are invited to join Ruby ecosystem with iPayNow Ruby mobile app with referral UID {0}": "추천 UID가 {0} 인 iPayNow Ruby 모바일 앱을 사용하여 Ruby 에코 시스템에 가입하도록 초대되었습니다.",
  "Select preferred currency": "원하는 통화 선택",
  "My referral ID": "내 추천 ID",
  "Do you really want to lock {0} Reward for {1} to earn {2} distribution rate?": "{2} 분배율을 얻기 위해 {1}에 대한 보상을 {0} 잠금으로 설정 하시겠습니까?",
  "Touch to open your bonus": "일일 보너스를 받으려면 터치하십시오.",
  "You gain {0} Ruby for today bonus Let's come back tomorrow to earn more bonus": "오늘 {0} 루비를 얻었습니다. 내일은 루비를 얻는 또 다른 날입니다.",
  "Update Profile successfully": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "BACKUP WALLET": "백업 월",
  "CHANGE PIN CODE": "PIN 코드 변경",
  "Use Face to unlock": "얼굴 를 사용하여 잠금 해제",
  "Use Fingerprint to unlock": "지문 를 사용하여 잠금 해제",
  "SIGN OUT": "로그 아웃",
  "Version": "번역",
  "You can backup these 12 words in exact order to restore your wallet later": "나중에 12 단어를 올바른 순서로 백업하여 지갑을 복원하십시오.",
  "Caution If you forget those words, you will lose your wallet and its fund forever": "주의. 이 12 단어를 잊어 버리면 지갑과 기금을 영원히 잃게됩니다.",
  "Warning": "경고",
  "Do you really want to sign out YOUR WALLET AND FUNDS WILL BE ERASED TOTALLY FROM YOUR PHONE AND YOU CANNOT RESTORE WITHOUT YOUR BACKUP PHRASES We cannot help you to recover it later Application may close after you confirm": "귀하의 월렛에서 정말로 로그 아웃 하시겠습니까?\n\n기금이 귀하의 전화에서 완전히 누출 될 것이며 백업본 없이는 복원 할 수 없습니다.\n\n확인한 후에 신청서가 닫힐 수 있습니다.",
  "Always verify before send": "보내기 전에 항상 확인하십시오.",
  "Vendor logo": "공급 업체 로고",
  "Vendor name is missing": "공급 업체 이름이 누락되었습니다",
  "Vendor address is missing": "공급 업체 주소가 누락되었습니다",
  "Category is missing": "카테고리가 누락되었습니다",
  "Update Merchant information successfully": "판매자 정보를 업데이트했습니다",
  "NOTICE": "공고",
  "Review title is missing": "리뷰 제목이 없습니다",
  "Review content is missing": "리뷰 내용이 누락되었습니다",
  "Review rating is missing": "리뷰 평점이 누락되었습니다",
  "There is no merchant available": "지금은 상인이 없다.",
  "There is no game available": "현재 게임이 없습니다.",
  "LUCKY DRAW": "추첨",
  "ROLLING DICE": "거푸집 주사위",
  "Ended in": "결말",
  "Roll the Dice": "주사위를 굴려",
  "You choose your numbers and roll the dice If the result is the same with your choice you will win the game You need to pay {0} {1} for each play": "선택 번호를 선택하고, {0} {1}을 (를) 소비하고 주사위를 굴려 승리하십시오.",
  "This game is not available for this moment": "이 게임은 현재 사용할 수 없습니다.",
  "Please chose correct numbers": "올바른 번호를 입력하십시오.",
  "You have won the rolling dice with dice [{0}]": "주사위 [{0}]로 압연 주사위를 얻었습니다.",
  "Next game will be at": "다음 경기는",
  "Please chose correct number": "올바른 번호를 입력하십시오.",
  "Please agree with Terms and Conditions of Gaming": "게임 이용 약관에 동의하십시오.",
  "There is no Leaderboard yet": "아직 리더 보드가 없습니다.",
  "There is no Leaderboard for this date yet": "아직이 날짜의 리더 보드가 없습니다.",
  "It will cost {0} {1} for each participation": "참여 당 비용은 {0} {1}입니다.",
  "You will receive {0} {1} if you win": "승리하면 {0} {1} 받게됩니다.",
  "Choose a number from 0 to 999999 and watch the draw online to find out who is the winner": "0에서 999999까지의 숫자를 선택하고 온라인에서 추첨을 통해 누가 승자인지 알아보십시오.",
  "You bought {0} numbers": "당신은 {0} 개의 숫자를 샀습니다.",
  "Choose from list": "목록에서 선택",
  "Lucky draw will start at": "럭키 드로우가 시작됩니다",
  "The Lucky Draw is now closed We will be picking the winner soon": "럭키 드로우가 종료되었습니다. 우리는 곧 승자를 선택할 것입니다.",
  "Only {0} Ruby and above will be credited If less, it will be accumulated": "{0} Ruby 이상 만 적립됩니다. 적 으면 누적됩니다.",
  "Game Prize": "게임 상",
  "Game Spent": "게임에 소요",
  "Daily Interest Deduction": "일일 보상 공제",
  "Daily Interest": "일일 획득 루비",
  "Sent Rebate": "리베이트 보내기",
  "Received": "받은",
  "Sent to": "로 보내기",
  "Sent": "전송",
  "Earn Locked": "잠금 획득",
  "Received from": "에서받은",
  "Game service is disconnected": "게임 서비스 연결이 끊어졌습니다.",
  "RECONNECT": "다시 연결",
  "ABORT": "중단하다",
  "REQUEST": "1. 요구물",
  "PAYMENT": "2. 지불",
  "COMPLETED": "3. 완료",
  "Processing": "가공",
  "Amount is not valid": "금액이 유효하지 않습니다",
  "There is no item available": "사용할 수있는 항목이 없습니다",
  "Do you really want to buy {0} with {1}?": "{1} (으)로 {0}을 (를) 구매 하시겠습니까?",
  "Insufficient balance to buy": "구매할 잔액이 부족합니다.",
  "Insufficient gas to send You need at least {0} ETH as gas to buy": "구매하려면 최소 {0} ETH가 필요합니다.",
  "Item is bought successfully": "아이템이 성공적으로 구매되었습니다.",
  "Do you really want to buy {0}?": "{0} 구매를 확인하십시오. 지불 방법은 상호 동의에 따릅니다. 구매 절차를 완료하려면 RUBY TRADE로 이동하십시오.",
  "Your request is sent successfully Please check RUBY TRADE screen to see the request status": "요청이 성공적으로 전송되었습니다. 요청 상태를 보려면 RUBY TRADE 화면을 확인하십시오.",
  "Do you really want to sell {0}? Your Ruby will be sent to our escrow wallet until they are released to buyer": "{0} 판매를 확인하십시오. 확인되면 Ruby가 Escrow wallet으로 전송됩니다.",
  "Do you really want to sell {0}? Your Ruby will be sent to our escrow wallet until they are released to buyer We charge a service fee as {1} So the total transfered is {2}": "{0} 판매를 확인하십시오. 확인되면 Ruby가 Escrow wallet으로 전송됩니다. 에스크로 서비스 수수료 {1}이 부과됩니다. 전송 된 총 루비 수량은 {2}입니다.",
  "Insufficient gas to send You need at least {0} ETH as gas to sell": "판매 할 가스로 최소 {0} ETH가 필요합니다.",
  "Your contact number": "연락 번호",
  "Your payment information": "결제 정보",
  "There is no request available": "사용 가능한 요청이 없습니다.",
  "YES": "예",
  "NO": "아니",
  "Request ID": "요청 ID",
  "User {0} requests to buy {1} from you Do you accept to sell": "사용자 {0}이 (가) 귀하로부터 {1} 구매를 요청했습니다. 당신은 판매를 받아들입니까?",
  "You request to buy {0} from user {1} Please wait for his / her acceptance": "사용자 {1}에게 {0} 구매를 요청했습니다. 그의 / 그녀의 수락을 기다려주십시오. 이 거래를 취소 하시겠습니까?",
  "Please wait for user {0} to pay {1} for buying {2}": "{2} 구매에 대해 {0} 사용자가 {1}을 지불 할 때까지 기다리십시오. 이 거래를 취소 하시겠습니까?",
  "You need to pay {0} to {1} for buying {2} You should include Request ID in payment statement to clarify to seller You can touch on this message to see payment information detail Do you pay successfully?": "1. {2} 구매시 {0}을 (를) {1}에 지불해야합니다.\n2. 판매자에게 지불에 요청 ID를 포함 시키십시오.\n3. 이 메시지를 터치하여 결제 지침 및 세부 사항을 검토 할 수 있습니다.\n\n결제가 완료 되었습니까?",
  "User {0} already paid {1} for buying {2} Do you receive that payment?": "사용자 {0}이 (가) 이미 {2} 구매에 {1}을 지불했습니다. 지불을 받았습니까?",
  "Please wait for user {0} to confirm of receiving {1} for buying {2}": "{2} 구매에 대한 {1} 지불을 확인하기 위해 {0} 사용자를 기다리십시오.",
  "We are sending {0} to user {1}": "사용자 {1}에게 {0}을 (를) 보내고 있습니다.",
  "We are sending {0} from user {1} to you Do you receive them?": "우리는 {1} 사용자로부터 {0}을 (를) 보냈습니다. 받았습니까?",
  "You sold {0} to user {1} successfully": "{0}을 (를) 사용자 {1}에게 성공적으로 판매했습니다.",
  "You bought {0} from user {1} successfully": "사용자 {1}에서 {0}을 (를) 구입했습니다.",
  "You rejected to sell {0} to user {1}": "{0} 사용자 {1}에게 판매를 거부했습니다.",
  "Your request of buying {0} from user {1} is rejected": "사용자 {1}로부터 {0} 구매 요청이 거부되었습니다.",
  "Do you really want to accept selling {0} to user {1}?": "사용자 {1}에게 {0} 판매를 승인 하시겠습니까?",
  "Do you really want to reject selling {0} to user {1}?": "사용자 {1}에게 {0} 판매를 거부 하시겠습니까?",
  "Do you really want to confirm that you already paid {0} to user {1} for buying {2}?": "{2}の購入に対してユーザー{1}にすでに{0}を支払ったことを確認してください。",
  "Do you really want to confirm that you reject to pay {0} to user {1} for buying {2}?": "{2} 구매에 대해 {1} 사용자에 대한 {0} 지불을 거부 했습니까?",
  "Do you really want to confirm that you already received {0} for buying {1} from user {2}?": "사용자 {2}에게 {1}을 (를) 판매하여 이미 {0}을 (를) 받았는지 확인하십시오?",
  "Do you really want to confirm that you did not receive {0} for buying {1} from user {2}?": "사용자 {2}에게 {1}을 (를) 판매하여 {0}을 (를)받지 못했다고 확인하십시오?",
  "Do you really want to confirm that you already received {0} from user {1}?": "{1} 사용자로부터 {0}을 (를) 이미 수신했는지 확인하십시오?",
  "Do you really want to confirm that you did not receive {0} from user {1}?": "사용자 {1}로부터 {0}을 (를)받지 않았 음을 확인 하시겠습니까?",
  "You did not receive {0} from user {1} to sell {2}": "{1} 사용자로부터 {0} 지불을 받으면 YES 버튼을 눌러 Ruby to Buyer를 해제하십시오. 지불이 없으면 예를 누르지 마십시오. 즉각적인 지원을 받으려면 support@haladinar.io로 문의하십시오.",
  "Seller {0} did not receive {1} to sell {2}": "판매자 {0}이 (가) {2}을 (를) 판매 할 {1}을 (를)받지 못했습니다.",
  "User {0} did not receive {1}": "{0}을받지 못한 최종 확인입니다. 마지막으로 Ruby를받은 경우에만 YES를 누르십시오. 그렇지 않으면 YES를 누르지 마십시오. 고객 서비스가 도움을 줄 것입니다. 고맙습니다.",
  "You did not receive {0}": "{0}을받지 못했습니다. 고객 지원을 확인, 재확인 또는 문의하십시오.",
  "User {0} cancelled payment of {1} for buying {2}": "{0} 사용자가 {2} 구매에 대한 {1} 지불을 취소했습니다.",
  "You cancelled payment of {0} for buying {1}": "{1} 구매에 대한 {0} 지불을 취소했습니다.",
  "You must set Availability as Shared or Public and provide your contact information such as Email or Phone number or Payment information so that buyer can connect to you": "프로파일 가용성을 공유 또는 공용으로 사용하십시오. 이메일, 전화 번호 및 지불 정보와 같은 연락처 정보를 포함하십시오.",
  "You must set Availability as Shared or Public and provide your contact information such as Email or Phone number so that seller can connect to you": "프로파일 가용성을 공유 또는 공용으로 업데이트하십시오. 이메일, 전화 번호와 같은 연락처 정보를 포함하십시오.",
  "You can contact to seller with below information": "아래 정보를 통해 판매자에게 연락 할 수 있습니다.",
  "You can contact to buyer with below information": "아래 정보를 통해 구매자에게 연락 할 수 있습니다.",
  "Account number": "계좌 번호",
  "Full name": "성명",
  "Email": "이메일",
  "Payment information": "결제 정보",
  "Do you really want to cancel buying {0} from user {1}?": "사용자 {1}로부터 {0} 구매를 정말로 취소 하시겠습니까?",
  "Do you really want to cancel selling {0} to user {1}?": "사용자 {1}에게 {0} 판매를 정말로 취소 하시겠습니까?",
  "This trade is cancelled": "이 거래는 취소되었습니다.",
  "Sending Ruby to Escrow Wallet Please do not manually stop this sending into blockchain Please wait": "에스크로 월렛으로 루비 보내기 이 전송을 블록 체인으로 수동으로 중지하지 마십시오. 기다려주세요.",
  "Exchange Sell Release": "구매자에게 출시",
  "Exchange Sell Escrow": "에스크로로 보내기",
  "Buy Store Item": "상점 항목 구매",
  "Earn Interest": "관심을 얻으십시오",
  "Earn Unlocked": "잠금 해제 적립",
  "Referral Bonus": "추천 보너스",
  "NEXT": "다음",
  "BACKUP LATER": "나중에 백업",
  "I will understand I will lose all wallet fund if I lose my secret 12 words": "비밀 12 단어를 잃으면 모든 지갑 펀드를 잃을 것입니다.",
  "Gas Fee": "가스 요금",
  "HDN": "HDN",
  "You did not verify the secret 12 words yet If you forget these 12 words you will lose your wallet and its fund forever Do you want to verify now": "아직 비밀 12 단어를 확인하지 않았습니다. 이 12 단어를 잊어 버린 경우 지갑과 기금을 영원히 잃게됩니다. 지금 확인 하시겠습니까?",
  "Add": "더하다",
  "Save": "저장",
  "Contact ID": "연락 ID",
  "Contact Name": "담당자 이름",
  "Contact Wallet Address": "연락 지갑 주소",
  "Edit": "편집하다",
  "Select wallet": "지갑 선택",
  "Copyright": "저작권",
  "A decentralized loyalty wallet": "보상이있는 탈 중앙화 된 할랄 마켓 플레이스",
  "There are {0} {1} consumed by participants": "이 행운 추첨의 총 상금은 {0} {1}입니다.",
  "CANCEL MERCHANT": "상인을 취소하다",
  "INFO": "정보",
  "Withdraw": "빼다",
  "Please wait We are sending your HDN back": "기다려주세요 HDN을 다시 보내드립니다.",
  "Exchange Sell Withdraw": "판매자가 철회"
}
